西梅汁清腸胃係咪真係咁勁

如題

好飲咩
由細到大都唔鍾意食唔鍾意飲

唔係為好飲
高登聽人講可以清腸胃
宜家想試下

係㗎
如果唔係火龍果都得嘅 都有滑腸嘅功效

係喎
thx

試過吹左1枝 屙左兩日

問下淑梅姐

火麻仁啦
成支隊

[quote]試過吹左1枝 屙左兩日[/quote
係咪惠康玻璃支裝外國牌子
純粹想清腸胃 唔想肚柯水果隻

飲過 好似無太大反應

對我無效

我覺得m記凍奶茶work d

次次飲完一陣就黎

飲完即痾

第一次飲好有用
第二次開始已經唔ok
但我覺得隻味幾開胃